% Modelamiento matemático del sistema
% - Ecuaciones del modelo de guia de ondas
% - Ecuaciones del modelo de sensor
% - Ecuaciones del sistema completo
% - Comportamiento de gas?

\section{Modelamiento matemático del sistema}
\label{sec:modelamiento}

En esta sección se presentarán las ecuaciones que describen el sistema. La
teoría básica para la comprensión de estos modelos ha sido presentada en la
sección \ref{sec:marco_teórico}. De esto se extraerá el modelo matemático que
representa el sistema basado en la teoría de lineas de transmisión.  El sistema
consta de una guía de ondas \textit{slot line} y una capa polimérica delgada
colocada entre los conductores de la guía como se ve en la figura
\ref{fig:dimensiones}.

\begin{figure}[h]
\centering
% \includegraphics[scale=0.5]{images/slot_line_dimensiones.png}
% \includesvg[scale=0.7]{images/slot_line.svg}
\def\svgwidth{\columnwidth}
\input{images/slot_line.pdf_tex}
\caption[Representación de la guía de ondas con polímero]{\textit{Slot line}
	con las dimensiones y la película de polímero. Aquí queda en claro la
	geometría del sistema propuesto, cabe destacar que la película de
	polímero no toca al sustrato y se ha agregado entre los conductores.}
\label{fig:dimensiones}
\end{figure}

% End of modelamiento
